又一城 8月誇～～

唔知Ada 姐 大陸口音人 咩料喇
Open Y屎 禁左唔比登言論

抵撚死，食美心嘢

真係抵撚死